全球冷待 Fox X-Men 收皮之作Dark Phoenix 預告

已經對英雄厭倦

Lady sansa😂